武漢肺炎持續擴散 英國一天增12確診至51宗

英國衛生大臣韓考克（Matt Hancock）今天表示，英國境內確診感染新型冠狀病毒疾病（武漢肺炎）病患已增至51人，前一天確診感染者為39人。

韓考克在國會上表示：「截至今天上午9時，英國境內確診病例增至51例，且愈來愈可能出現廣泛傳播情形。」

英國政府今天稍早前發布「冠狀病毒防疫作戰計畫」，致力遏阻新型冠狀病毒傳播，並警告指出，在疫情高峰期英國可能會有1/5的工作人力無法上班。

英超mola mola

有機停

利物浦個冠軍

NHS唔係well prepared架咩

你信？

之前坐飛機去英國嗰480個武漢人搵返未？

倫敦 係咪想接日本個奧運？

痢迷無得睇勝利巡遊

隨時播返1986年巡遊片

利記又咁黑?

前排同個住係英國嘅香港朋友傾偈
佢係咁屌香港人誇張講到武肺世界末日
話世衞做嘢係跟guideline
冇必要自然就唔會定義武肺係緊急
依家到佢食屎了
爽yy

歐洲好大獲下

推

molamola

係一月嘅事，揾唔揾到都唔重要啦

繼續奶共

英國仲係叫人洗手
唔洗帶口罩，仲話帶口罩會製造恐慌

美國都係

London Bridge Is Falling Down

世界上管治機構腐敗既速度太快(多謝人民幣)
好多豬個腦都係update唔切